[利區] 水晶宮 對 利物浦 6

slow

Slow

慢到

ox finally

Very slow

Topic咩事

史路

Ox

slow
垃圾topic

廢奴呢d換走都唔黑面

求直播link

太耐冇開

假9南

明仔無得戴帽了

雪

標題柒到

終於有OX

乜鳩post名黎

slow doiu

好過嗰個李典

終於見番張仔

ox子

學神bb

無諗

終於見到ox. 唔期望佢即時踢得好好.
但希望佢健康

用求解block都冇咁柒

心態超級好，又唔會獨食

傷兵開始返哂黎 唯一不足係冇左祖達

睇下可唔可以一月搞店

下場到泰仔

神軒想推左走右？

牙膏 祖達

nice try黎

未出得啦
起碼一月

短人？

哩場波一開波好曬之後勁大雨, 岩岩又超曬.
英國d閪天氣

神軒推右走唔到左

個太陽

唉返左阿媽度做節無睇到

爭D唔記得佢

個太陽想點

神軒都入選到BBC最佳運動員

行行企企time

張仔入波吧

差不多冬至 一早一晚還是有雨

亞高 米拿 沙短好似下場可以full training

K8

係咪講緊紅太陽

Keita 上力勁撚到

taa嘥料

宗肯入波未

個cam點撚樣睇

又係基達分

水

水貨

gooooaaalll

韓妹上水喇
6-0喇

真係沙拿入埋

呀奴平時呢啲食硬

沙拿 執雞狗

0:6

又影交屁

文尼嬲撚到

真係影左mane

廢中笑到

基達係咪比人屌完 下半場踢返水準

文尼黑面到

文尼好慘

咁易既

A66 咁早傳

下下都影住交屁

黑面

頹topic 明明路清咁多素材比你用

昌官今日搞咩撚

cammman挑釁mane

貼assist

屌 又影返文尼

一次過補返7-2嘅球差

人人有波入呀

文尼

玩分化

阿爺又送禮

水貨入波即刻影交屁黑面

點解咁對文尼

連個cam都知有心病

分化狗

咁入

無啦啦俾人換走，俾水貨出黎刷數據。

好少球隊入波球員唔開心

跳得好高

屁仲嬲緊

沙拿開心啦

Thx study god

傳說中大炒水晶宮追得失

心戰啦 交屁水貨了

學神真係唔話得

阿耶又黎

黑撚面

咁都執一球

Mvp： camman

學臣老懷安慰

文尼真係好嬲

文尼心諗廢中逼害唔比我做神射手

黑到

鍚佢先收佢

真利

今場有cs就完美

等睇贏波返更衣室打交

文尼應該嬲到仆街

頭X頭

文尼要走了

追返得失球

咁都比馬貼刷到助攻

水貨12月入球率好高

Ching sick no

不過又夠鐘走場

文尼個樣
懷疑人生

想燈？

達哥都幾慘 球球都冇得撲

事隔多年

往死裏打

文尼: 難得今場有得刷數據

Camman 係咪獌迷黎成日ff 文沙不和

馬貼好撚高

心諗本身我入

沙拿出黎1g1a都要比你地屌

文尼黑撚到遞紙咁款

其實路清咩料，好似唔多見佢傾 Live,。

沙拿入完波專登影一影文尼

文尼面都黑晒

6粒
打Fifa咁

遲咗好多年

沙呢球應該係6球唯一一球叫有得救下

分化師

瘋了 瘋了

屌 交屁黑到

幾年後先achieve到

坐文尼下低是誰？

但其實Guaita幾勁

追返晒D得失球

屌 不要說了

作客精宮可以入到6球, 真係冇諗過

6球都唔洗睇var, 毫無爭議

亞洲人？

AYEW

當年入到6球 贏左冠軍

next po topic
thank you mane

場波仲踢緊好快過啦

交屁黑面到

Son

師兄地獄meme

開心既係學神爺爺仲好精神,
可以教水精宮多幾年

上場都係佢守住熱狗

好彩佢上場對熱上左身

入多兩粒好嗎

大家太感情用事俾泡狗影響到

其實今日破密集有咩表現

學神幫手追得失球

真 會員陀累球員

So7

放水咋 近年都係
打曼城又會高幾班

終於大炒到

7-0

六年後終於大炒晶宮追得失球

靚撚到

7-0
水貨兩球

突破咗足球理論

mo salah 0:7

又水貨

7:0 世界波

1:0果陣垃圾到仆街

勁到

咁樣刷神射呀水貨

世界波
沙拿

CLS 沙拿 世界波

屌

成日都欺負文尼
蝦佢毒撚唔敢出聲

0:7

學神真利

咁大家支持懦夫未

係咪又要影文尼

學臣好可愛

比係我文尼就拎定棍啦

七隻蛋

文尼更黑

仆街啦咁.文尼實走

今場咩事

靚撚到。。。

文尼哭撚咗

廢中可能話，唔想交屁受傷影響轉會。

文尼：

今次唔影交屁

影交屁未

大佬，難得破左入球荒想踢耐啲攞態，好心炒4粒未換走基達算

洗唔洗咁靚

我究竟睇緊啲乜

張仔A

如果陣間曼輸埋比修仔 熱輸比李城 呢個星期就perfect池

你哋咁樣叫學神下次仲點放水俾你呢

屌 下下都射左邊

張子助攻

影下文尼 Pls

有生之年

又俾水貨刷數據

唔影mane

入多幾球

學臣笑

痴撚線

Ox assist咁大件事冇人講？

沙拿有態到

終於做到

7球

張仔助攻

7粒CLS

本身得失落後熱刺/車仔
而家追返好多

又要影文尼 我唔忍心睇落去

ox assist

未見

精官幫手起機

再影交屁啦

水晶晶放棄哂啦

炒多幾球追得失球啦喂

屌你老味平時又唔見佢入到

Ox咁都有個ast

又入

學神:想入幾多球呀,講呀

沙拿條撚屌今季真係fit

7球都冇得救
慘到

屌你沙拿勁到ON9 ....

學神開心到

學神笑得好開心

練波

嘩

冇人講咪你講囉

唔好再刺激文尼

逐個水晶球員影一影

一場鋤返晒得失球

文尼要走

沙拿呢球真係好靚

湯撚靚到

射死角

可能自己搭的士走左

我沙愈反愈勁

1個post1粒

屌 我上個post仲話佢一球都唔會入

學神：夠喇，比下面啦

過咗啦仲追？

又玩分化

屌 cam man好賤

綿龍同交屁

MINO笑晒, 文尼黑晒面

呢球真係成個美斯咁

等左6年，7個球季，而家先贏7球

仆街，OT狗做咗假利
做乜全世界講文尼

thank you Hodson

又要呵返文尼bb

啲光同比數都好夢幻

留返d下場入啦

屌cammen仲影

明奴撚鳩交屁
笑到見牙唔見眼

入左更衣室搵鐵通

屌 對比大到

除左明奴果2球

明奴安慰下屁啦

dllm block撚左me呀

明奴可以拍牙膏廣告，啲牙又白又靚

7粒 原諒阿路未

0-7想點

真係黑面

其實水晶宮本來踢得唔差

仲黑緊

笑下啦文尼

其實明奴 文尼同時間換咪無咁hard feeling

文尼黑撚到

下下見個camman影mane都笑咗出嚟

學神個樣：唔係咁開心呀？

交屁黑乜撚野面
水貨今日冇正選唔通又同你計住

交屁=玩到精宮冇哂鬥志先換水貨入嚟刷數據嘅工具人

費奴同文尼個對比 笑撚死

水貨應該無諗過入

綿龍笑4

Cam man 分化師

沙拿入多球拎波走文尼會唔會係更衣室往死裡打

文尼好嬲

費明奴巴西pad

好好笑
影完bobby就影mane

what the hell 沖完涼0:5
跟住追miss 左既利post
追完0:7

明奴係咪又笑7佢兩個

防守好差喎，好多空位

交屁

上半場傳好少少起碼2粒

文尼真點黑面

踢30分鐘2g1a

文尼唧都唔笑

clyne第一次對返利？

講上半場

Thank you Mane

文尼黑面有人講

好彩有綿龍

上半場話無水貨更順果啲人去左邊

精宮個龍7球都冇得救

F9 個樣真係博打

文屁個樣窿到呢

文尼想殺人咁款

佢啲表情好似啲係麥花臣睇波嗰啲中坑

屌宗有波入送一件波衫

心諗我年年都送分，你地洗唔洗去到咁盡？我點交代

MK仔係咁

文尼比費奴追到都係5球

lm

學神係真利

文尼黑面
不和

yes

屌 今日唔得閒無睇
即刻大炒7粒 仲要有廢中早換人睇

文尼又有心病了

Condom文屁

按摩師

文尼發火 要打交

熱狗點比呢隊嘢逼和

屌宗插花

Ox換入黎d分邊準到

屌多粒就perfect

得返ox肯走

屌宗俾人夾走個波

好撚柒

我記得佢介紹左佢個牙醫俾其他人個排古仔屌摩啲牙又係勁白

水晶宮算係咁

輸到咁又唔踢茅波

家下都放軟手腳

d goal diff一下追返晒

影完f9影文尼 勁大對比
Cam man熱狗分化撚

文尼應該覺得自己永遠都要活係沙拿之下

Zaha灰撚到

仲等古狗走個時笑得咁燦爛

但M永遠都喺S前面

真.分化撚

你估愛狗

夠啦 唔好再入啦 再入文尼走啦

比我就走，次撚次換人都係自己優先

對面除左個龍 都無心踢

你地講到文尼好搞笑 想睇

迫害文尼

多謝學神

s.m
m.s

啱，Mohamed > Sadio

水貨仲遞唔遞紙

睇你計surname 定first name 啦

埃及文明
無埃及邊有文明呀!

個龍好想踢咩...

屌, 哩3件..

Mohamed > Sadio

文尼堅嬲 唔是講笑

學臣笑到

補1分鐘

FT
0:7
Clean shit

今季係 salah Carry wo
上年係mane carry

我覺得又唔好過份演繹
腳風正順比人換 有火都正常
冷靜諗番都知道只係想保護正選球員姐
應該無乜野

好耐無試過睇得咁安心

終於追返少少得失球

交屁心諗唔換走我，我大四喜

日本仔陰陰咀

最緊要係冇人傷

今日想攰係咪慶祝

90分鐘keita開始上力

屌 之前個幾次都冇咁誇
今次sadio main 真係唔gur

廢中又要氹仔

同一個鏡頭明奴笑得好開心 文尼個樣真係好大對比

諗起上次

今場有冇破到咩紀錄

開波時間正, 比分又正, 真係舒服

下個topic thank you mane

左邊係糟糕
中間邊個？
右邊唐寧？

文尼黑到

冇人傷

明仔開心到
文尼擺明燥左

7粒cs 完美

mane仲唔笑

M.salah s.mane

學神笑

南野今場

文尼黑面次數紀錄

goodbye mane

好似贏波咁

笑返少少

大家自己人

學神輸七球都笑笑口

MINO: MANE:

南野完場都有笑容交屁

見到

文尼塊面黑撚到

日本仔陰陰咀笑

希望佢教多10年

中間賽爾維亞毒蛇
右邊蘇格蘭百年一見天才中堅

俾你都燥 一破入球荒就俾人換
其他2個就輕鬆2粒

南 1
文 1
明 2
軒 1
沙 2

Tot 7

今場好順 最好睇係robbo 比明奴球反擊

Thx Roy

熱刺果場緊張到

文屁仲嬲緊 自己行左去

好似係利嘅premier league biggest win ever

第一次客場贏7球

中 祖雲奴域
右 daniel wilson

毒蛇 同 fm妖人

佢自己唔係咁諗就無事
好正常既輪換姐

係咪第一之踢足？

今場全部人都

Yes

文: 屌仲要比沙入多我1球

文尼到底嬲咩

祖雲奴域

大抄7粒 韓妹子會唔會考慮下阿路 話曬都係天意

Jordan Henderson’s game by numbers vs. Crystal Palace:

86% pass accuracy
9 ball recoveries
3 interceptions
2/2 take-ons
1 shot
1 goal

He has completed over 100 passes in 3 consecutive games.

今日真係好輕鬆
後防無咩壓力

早安係咪安慰對面個龍

完全冇諗過大炒到

Thank you and goodbye mane

交屁又黑面

下個po頭
Thank you Mane

被人換

估唔到作客水晶宮都咁易

請比分

Ian Doyle
@IanDoyleSport
Mourinho looked to shut up shop when Tottenham went 1-0 up at Palace last week and was caught out. Klopp and his #LFC players continued to push forward (even when being outplayed at times first half) and got their rewards.

A simplistic comparison, but one nonetheless.

踢到咁順比人換走緊係嬲
人地職業運動員緊係想有好表現

講真
呢場淨係踢得乾淨都值得尊重佢
水晶宮完全冇茅過

jones =0

開齋+打足

佢講過D咩 好似有野笑喎

佢心諗點解咁早換我 比我踢足90分鐘實入多幾球

keita今場

小氣師-文尼

傳波差

係咪都會有零分㗎啦

你漏左一件🙏🏻

今場比狗守龍都夠贏

feel到真係好撚嬲 讓右翼位 球權又水貨大過佢
而加難得有得打返右踢得順 又換佢

點解學神仲笑得出真利？

原來中7入7

上半比人屌到

係隱形方面

文屁好唔gur

3叉最後一季
睇嚟走嗰個真係文尼

Roy教到好正氣
明明以前永昌官唔係咁

太有鬥心，但下下都比沙拿食撚住要做2弟

全10

好似係中8入7

Jones啲0分全部都係我呀

今場重點: 神軒冇藍天射球

頭半個鐘都叫冇壓力

最好
修+阿贏

一定係保神

頭30分鐘㩒爆平安鐘

南野終於證明自己

今場控節奏，比地波一流

嗰季佢簽呢件祖雲奴域真係 R 爆頭
另外仲簽咗高捷斯基
又係嘔血級數球員

早場爽到

希望打起信心

咪啦
阿狗要輸

開心都正常既 英超終於入到波 但啲是非又唔關佢事

Mohamed Salah’s game by numbers vs. Crystal Palace (35 minutes played):

100% pass accuracy
2 shots
2 goals
1 assist

Flawless.

無左觀眾,無得送個波比球迷,集中左

咪俾班賤種睇到

睇緊同一場 ？

早安蛇好人到即刻搵對面龍

既生沙，何生文

Why not both

仲要沙拿入兩粒

真
估唔到

紙板龍門

一個星期前人地假假地和到倫敦一哥
點知比衛冕果隊數

幾球分波都幾靚係咪終於破到密集

降班

祖雲奴域冇記錯係季中肥賓簽的

捉到你了
你死梗了

今年最後2場 利主場打閪布朗 作客紐狗 算易

其實big6惡踢到 講真 要拉開真係睇呢幾場

交屁睇黎下個月遞TR去巴了

學神幾時還完分
呢幾年係咁派分比利

屌你 早安sir都有安慰人嘅一日

2日前打熱打到飲奶力都出埋 諗住今日可能腳軟點知打得咁好

Liverpool have equalled their best ever away win, last victory of this magnitude was in 1896.

其實上次我地輸7:2 果時高普都已經嬲到變笑
學臣應該都係差唔多
睇到後面都有d 唔忍心 下半場真係大屠殺

點解要做到咁絕

咁打和
最好2隊0分

但拖肥更賤

俾條埃及狗搶哂focus
嬲
轉會了

韓妹子差啲心諗 一陣沙拿都3球我點算

唔好啦, 黑人去個d球會下場好慘

樓主pin this

阿狗 愛狗打和啦 SUPER

咁都比水貨偷到兩粒

klopp最唔like球員唔聽話

入左會典

有無片睇

早排都有人傾過祖高 都有人幫下佢平反
中間真係唔知做咩尻
右邊當青訓咁睇VDB咁就冇咩野既

嗰場我都睇到笑

牙路同韓妹係咪扑緊野啦？

頭半個鐘唔係水晶球球傳失
應該半場2:2

唔怕 佢係高爸爸第一個買返黎既人

全部都無得救

文尼同南野都各1球唔入啦

冷靜師

個時無錢係咁
又無人想黎

Fpl cap佢由屌到笑

中間係rafa 免簽唔關佢事

疤有閪錢咩

拉空c

Pin please

我已經唔記得咗

祖雲奴域都仲有印象係14號，右邊真係唔記得。

淨係記得糟糕第一場拎紅牌，仲要係係對方角球旗位置。

28分輕鬆落袋

ox

pin咗喇喎

遞手c

學神都話joe cole唔關佢事

最衰阿妓班打手停賽，如果唔係一陣打愛狗應該幾好睇

你啱！

December 19 2019: Takumi Minamino signs for Liverpool ✍️

December 19 2020: Takumi Minamino scores his first Premier League goal for Liverpool ⚽️

自膠

咁下球

不過廢中其中一樣做得好嘅就係處理更衣室問題
一嚟利記更衣室冇咩麻煩友
二嚟廢中啲9up 幾氹得住班友

可能一陣又9up "咩換你係因為你重要啲"

垃圾到，仲有個幹桌司機。

希望今場之後廢中唔好再擺佢打中鋒

終於有力做到輪換嘅其中一員

換左1個差幾遠
依家沙拿d波係冇咁博命的確
對富咸果球都係輸佢
不過對熱冇人用冇得唔用沙拿
今場俾南野打左翼

一周年紀念

學神唔記得咗自己唔係教緊利
仲笑得咁開心

比了

Liverpool are top of the Premier League table at Christmas for the third year in a row

今場幾好wo

俾廢中玩左1年
半季無得出
半季踢中鋒

啲麻煩友兜走晒

慘能到

Cap左圖
準備個個po 都bin你c

D台詞咁似媾女咁

其實今季曼城跌左 仲要有隊獌聯

佢地踢少2場 贏哂就差我地2分

真係要講句

小心獌聯呀

Takumi Minamino is only the sixth player to score each of his first four competitive goals for Liverpool all away from Anfield, after Andrew McCowie, George Fleming (first five), Michael Owen, Fabio Aurelio and Jordon Ibe. #LFC

對阿仙奴
尼哥先入，臨完場pepe派膠打和

個龍勁慘
其實球球都唔太關佢事

agger

換左明奴出黎之後佢又打番啦
多d打左翼就好啦 有個最佳位置 文尼又有得終於踢番右
有時唔夠人就打下中場8號位

31年前利記9比0客勝水晶宮
為最大客勝紀錄

其實真係幾癲

又軒隊係到 冇事啦

佳尼堅差
唔係好知佢做過咩

交屁做咩事面色黑到

想睇阿落降班區，但又好憎愛

又好似真係

周年至慶

根本就係射龜

個龍真係無辜...

屌 冇cap

愛近排打起咗 妓應該又輸

聖誕冠軍confirmed？

廢中=0

文尼0啦 咁小氣

緊係希望阿狗贏

Save 達蛇

曬得太陽多

Takumi Minamino is the seventh Japanese player to score a Premier League goal in the competition's history and the first to do so for Liverpool.

7球得明奴第2球係佢柒左小小 其餘6球都冇得救

係非洲出世

依隻笑係"屌你 係唔撚係呀"

打和啦super

苦笑

on9 評分
開clyne 同個龍咩事

曼城玩無鋒陣

學神做咩唔捽面？

個龍真係無辜的

Ibe 本身以為可以頂250

沙一招真係幾勁
右邊禁區頂射遠柱真係好準

zaha
利伸c salah + mane

搵人扮女去tum返文尼bb開心啦

炒30球先入1球

Ole's at the wheel

精工個龍bug黎？

好少可咁多空位射

IBE球商太低，淨係識死去。

上年有場屌得仲勁啦 喺後備指撚住水貨嚟屌

好耐無出啦呢招

唔夠錢換迪布尼

安西氹櫻木

對面放棄左咋
平時老練都閘佢左腳放你右邊啦

想印日本仔

邊個鬧邊個？

係咪空曬唔傳嗰場

個年直頭就破產咁

傻嘅先放左腳俾佢咁射

又未去到robben 咁屈

平時焗佢落底就得啦
邊有咁多位
對面唔想踢姐

Bobby 偷笑.jpg

ibe有班落未

對般尼文尼屌水貨唔交波

係咪冇人反keita了

沙拿

終於上水拿

去咗英甲derby踢

Jordan 有抑鬱...

俾機會人未

客觀啲，唔關龍事

無人理佢

ching?

入波都唔原諒阿路？ 咁絕情

Assist list

Mané (3' minutes)
Firmino (35' minutes)
Robertson (44' minutes)
Alexander-Arnold (52' minutes)
Salah (68' minutes)
Matip (81' minutes)
Oxlade-Chamberlain (84' minutes)

唔係

完咗事又要話你知咩

終於浮返水面

著撚哂火

起底組

7球都有助攻

講緊老虎定邊個

連得失都上返第一

車連續四場硬野
熱狗對李城狼隊
愛狗對阿記曼城
曼城對呢場修仔 愛狗同車
曼聯對列斯 李城 狼 維拉

要拉開真係睇呢幾輪

個7-2終於補返晒

定會員阿古路

利申無爬post

matip真係好勁
每次頭槌都頂中

三個後衛都有呢下勁

睇熱刺好過啦

全力撐ingsbb

希望阿路有睇場波

唔係又傷咗咩

話事話我地幾時對修頓

人地應該出完火啦

今年嘅沙拿仲勁過第一季
勁在啲決定好

終於實現當年傳說中既追得失球
當年既球員都離晒隊，
除左當年成材但係紅牌停三場既軒隊長。

傷好啦
上兩場都正選

1月頭

我黎燈的
買咗少少鏝贏

修鏝買大

有少少驚季尾要睇水貨刷數據爭神射手

TAA D波近期好撚鳩wor

包皮 夏蘭特 sancho 艾達杜蘭排住隊嚟，比我係文尼都黑面

呢個真 出完又話比我地知咩

又唔可以咁講我覺得
個年既水貨唔需要決定
直接鳩爆入去就入左
今年冇個種鳩射都入既感覺

算啦咪再追住嫖佬同懦夫P啦
都唔知真定假

個人定左好多唔上腦

艾達杜蘭係乜事

是但 有得笑咪笑

今年兩閘助攻咩數字?

夠高 之前我地推算過佢應該有1.98

嬲撚到

我定台長?

搵到人REPLACE 台豬緊係追擊

打籃波可輕鬆入樽

台長啦
原來炮妹偷偷地收兵

台

都市傳說系列
呢兩年終於冇再傳佢

坐緊監

印象中佢上腦都已經好多key pass，唔發瘟根本勁到飛起

關我撚事

利post真亂

者喱仔 5
TAA 2

衰11？？？？

唔傷嘅馬貼=帶刀侍衛

只計聯賽

速度都仲係去唔返第一季咁快
但踢法真係聰明左

想睇利拎多幾個英超 趁前面3個未回哂塘

番工唔得閒睇
一睇到個比賽笑左出聲

我反而歐聯>英超

持械

今場mom我比費
真係太撚勁
分波比啫喱再自己走靚位靚控入
第二球就成世冇係佢身上見過既chip入
究竟咩事

歐聯拜仁仲有排玩

呢兩年練左補身 得佢做到
反而扭波有明奴 9爆有交屁 各有所長
其實3叉好撚勁
想睇佢地再歐聯走遠啲試下打拜祖鍠疤

對晶宮幾年前未chip入過

好似攝鏡

千祈唔好，一陣又整傷

唔係傷左vvd 其實我地同拜有得打 上年都係比早安玩死

咩事

事實證明明奴fit唔fit真係好影響成隊

好鐘意 又穩定又少傷又忠心

場場都比出mom表現 仲有排踢

係利記退休啦

如果齊章都叫有得打下

Robbo

愛狗同會員艾利絲一齊空難死

南野水之呼吸

有冇巴打post多次 南野沖涼張基佬相慶祝下？

屌你老母

貼真係好有喜感

全靠佢中和下，如果前面三個都獨食就真係仆街

而家馬貼加邊爐都應該係英超頭三 馬貼能力都有起碼世十 夠撐起條防線 當然有埋vvd就仲好

笑匠黎

出黎飲嘢未

？？？？

F3又係慢L6又係慢
點解打中堅可以差咁遠

倒轉左啦
齊章既得拜可以同我地打
明顯勁過西甲3隊
祖都係只不過從來唔可以睇小牙朗
呢個carry當年隊提子入決賽既男人

乜鳩

拜最勁嗰個已在利陣中

Klopp on Minamino: "We want to use him and the way we play we needed midfielders, offensively. Taki can play there, played good there, sharp in training. He played a top game today, nice finish. He's in a good moment and we want to use that. The smile is all over his face."

我地齊章 連AV都大炒我地

以前喺英國時太陽曬緊轉頭落冰雹，跟著又出太陽

最強中堅已在陣中....

Klopp on Salah: "First time for a while we had opportunity [to change]. Mo played last 4 games in an intense period.

"Bringing him for the last half was a good idea, so that is it.

"I have nothing to say [about the AS interview]. All fine from my side."

英超後防廢姐 隊隊啲後防都99 地

屌 試過5月都無啦啦落雹嚇撚死

屌 食住個勢覆鳩維拉桌

屌，架仔今場又幾撚勁

Mohamed Salah's game by numbers vs. Crystal Palace:

100% pass accuracy
100% shot accuracy
30 passes
2 shots
2 goals
1 chance created
1 assist

Absolutely perfect. 🤩

抽daddy水

第二球好有球味

春夏交界時份間唔中會落，但轉頭出太陽

明奴呢樣真係最得人鍾意
幾時都要曬下排白牙

係明奴大方，定文小氣分唔出

佢chip入過啦 又係作客水晶宮

Awoniyi德甲12場入5球 有前鋒用了

法明奴就係呢樣好 好似佢打法咁 一路平衡緊前後左右 心態又好 做足哂野 亦相信前面三叉有佢就唔會有隔夜仇
每個群體總係有d人去維繫每個人既關係 希望明奴都係呢種

F3用波智商>>>L6

唔只今場 上場出黎隊波都唔同哂啦 係數據反映唔到

無vvd防空差好遠

我都係呢種

希望呢兩場拎番啲信心 好需要輪換

佢成日叫波無人交俾佢

太明顯啦

交屁其實嬲乜
綿奴不嬲有波踢波，冇乜所謂

佢走啲位又真係難交

但今場佢做得最好都唔係拎住波
幾球都走岩位拉開人呢下仲有用

沙拿比人雙手推開喎

正面守1 on 1技術好

腳風順可以入多幾球個下比人換
有火既都會嬲陣既

如果大家top lv唔差得幾遠

修頂住呀!!!!!!!!!!!!

明奴之前有入球獎金都唔拎 比文尼入波
好撚大方

好多場冇入波
難得今場狀態終於返黎又咁快換走
話就話沙拿入黎兩入一助
但水晶其實都半放棄，佢應該會覺得佢繼續踢都會入到幾粒
其實可理解既

點解依啲有咁出名嘅幻幻反而有得踢德甲
wilson 依啲反而要踢英冠

好彩佢入果球隔離果個係托柒..係沙拿嘅真係嬲鳩死

已經9up 咗
高普話交屁覺得罰球唔應該換人
話要下球先換

球星黎講，個個都係文尼依種性格，係明奴比較特別，唔care自己數據

Preseason唔爭氣無計 不過Wilson應該幾啱踢德甲

今年印佢先

睇完修仔主場再睇返我地主場 真係好大對比 我地又唱歌又boo對面又盛 勁有氣氛
佢地歌都唔唱下 淨係識拍手

屌25寧

屌 真9up

所以明奴都唔會做到一季入廿球d傳統前鋒

我覺得半場果陣高廢中應該有同隊波講之後會點換人
交屁應該都知會換走佢，可能真係嬲罰球果陣換

踢假9仲要搶第一點唔獨食真係好難

屎達0

十兄弟入波

仲要最尾比沙拿攞哂彩

早幾季入波助攻連續雙十已經好勁 以假九嚟講

5年前既心結終於打開

ings

全盛期既明奴係真係好撚癲
佢係真係令到隊友都勁撚埋

Ings 撻皮

差少少咋

明奴狀態同全隊表現掛勾

牙泰都係迷南黨 有like南野入波 無like其他人

贏鏝4比3破佢不敗
明奴球chip波又係世界波

走前一步

行得太前

明奴有態成隊波開始返來。

手足

果場球證係西 不過佢尺度係鬆 除左鍾斯張黃牌
沙拿果球後尾有第2個角度睇
人地動作唔明顯都係得一得
有d似當年決賽阿古路得梅斯達菲位果球咁
同埋果d波你冇得輸位俾人 就算犯規都要

迪布尼好蘑菇

On9球證

想講鳩鳩下呢隊利都拎緊第一 乜鳩

On9

邊個幫丁力剪頭髮ga

我覺得文尼先極端
文尼同沙拿明顯係C朗心態黎
先造就到佢2個鬥生鬥死仲keep到
你好似史達寧 馬列斯果d都唔會有呢d心態

隻腳舉到咁高都無事？

修頓進攻又快又爽

佢個女

救世 上場俾軒果球靚到 不過對面隊次次打我地都上身

美神條撚樣淨係針對利？
隻腳高撚到咁都唔check

咩嚟

佢好彩
如果佢收腳慢少少
踢中ings個頭一定有牌+pen

維斯達哥唔駛加力去頂啦
想頂爆個網咩

修仔d死球好有威脅 禾拓7真係夾哂修仔班波

馬貼唔可以全勤

佢冇工作證
踢唔到一隊
要入選尼日尼亞大國腳先得

馬貼加vvd真係top1,2組合

玻璃真係佢最大既缺點

修頓d大斜傳勁撚過taa

踢好d吸引其他球隊買

感動嘅係
俾人反開嗰三個今日都有表現
Taki入波
Ox 助攻
Keita 瘋狂破密集

真
有迫搶又護到波交到波
前半季真係估唔到一係唔入，一入就2場3球

反而邊爐有冇拍過vvd?

Ings又傷

馬貼個Q&A講話文尼每日係第一個入gym既人

屌宗冇

又諗起利嚟香港友賽
班屌撚叫我地靜啲

DKLM 要靜去圖書館啦

Save左 下次南野再入post多次

唉，人生

Ings bb

京斯又傷

希望唔好重傷

又傷

又抄老虎

竟然係換左個阿狗青訓新仔入黎

疤

Jelly 真心嚇咗一下

托柒勁到

買禾仔黎打後備都幾好

無人mark

路p

又輸

多蒙特贏完一場又輸返

DKLM 對車嗰場
兩條友講德文
見o 撚晒咀

全部coaching staff
得一個南野

Edwards 又高價賣水貨

連費奴都睇唔過眼 祝福路夫雲(p牌)

懷疑明奴mon po

朗奴高文唔用fdj不如羅黎換老母
BTW 25仔踢咁耐都無進步
又係駁腳駁腳之後古一招

fati fdj 是旦一個

修仔4號維斯達哥好勁好想要佢

講真 唔識用古比佢番黎 用老母換 最多加錢

ings又傷

對上一次埃及文明一齊入波到數返幾時？

鍚菲聯仲有無錢

唔要回頭草啦
比人綠一次重唔撚夠咩

28歲大左小小
不過係今年先真係爆起
上年都仲係唔係好穩陣

一月就可以自由身簽約

呢個真 同條女分咗手 你都唔會揾返佢啦

最想要阿積士個舒侯斯

有一招冇人防到既就夠啦

疤狗 黑哨
洗唔洗食全餐呀屌你

友誼波ok

張伯倫
基比斯
屌你老母今次黑人同白人都分唔到

真

換puig仲好

屌 救到都要輸返

巴呢球笑死

美斯射12碼都幾廢

練到洛賓咁就話守唔到姐，
古仔仲差一皮

點解美斯踢波咁勁 射12碼咁廢

迪比亞路果啲先cls

真 無人睇曼城

咪玩
古係利最後個季遠射一定勁過洛賓
佢到而家走左咁耐仲係咩遠射紀錄頭幾

唔知點解會聯想到呢張

謝隊輸緊

未完既

100%嘅波睇嚟做乜

修打得幾好wo

It aint over oil its over

B華搞咩由上季正選變得咁廢

無咗ings爭好遠

熱刺會買頂A4

狗黎 拍手都唔識

Soton 追唔到ga la

發覺成條後防得邊爐冇助攻
要檢討下

Ings又傷？

VAR

佢下半場有一下想助攻比對面，可惜人地唔領情

屌你老母球証真係控制一切

呢d利記一定食pen

差係個腦到

redmond廢撚到

明點解列蒙特後備了

太有自信

其實修仔正場組織幾好 推到個波 夠活力 但往往中間差個ings ge前鋒走空/做支點

原來TAA今季暫時 1on1 tackle successful rate係66.7 %全英超最高

咪再笑路p了

講緊真人

一定即吹

哥狗唔識用啦 個右翼位長年俾馬列斯霸左
佢似南野 最岩打係 打右翼 間中踢下8號

250到左頂又開始廢返

有一排曼城同利都想爭

史東斯踢左咁耐都係咁

哥狗ge用波型中堅 點解我睇緊依家ge曼城節奏有d似摩狗d波

美羊都反達

格流1：1

redmond

感覺洛賓推大位真係好撚屈
（印象派）

華倫個中堅食個細細力既波餅都訓咁耐

艾達臣拉布拉到直黃

🗓️19/12/2019 ➡️ 19/12/2020 🗓️

Taki celebrating one year with the Reds with his first Premier League goal 🙌🙌

好易令人誤會

Cup埋
19腳射門cls 壓倒性

謝四精神

又比人話李城水晶私家雞

wfc
以前49000又少咩

多幾隻都唔拘

修頓

無力回天

降左班

下半場算係咁

金絲雀?
個教練個look 都好似癲癲地, 有d廢中feel

無計
handball var睇都唔睇

係

都係多仔教練組出身

疤2:2

其實達蛇冇咩好輸 我係佢就不如all in 巴西仔算 點都勁過今季拿卡

鏝呢個攻勢真係笑死

一個反擊搞得咁複雜

完全做唔到波修頓

今季對車仔

修頓最撚錯換列蒙入嚟

其實前場托7好有火但真係冇ings差2班波

好撚肚餓

廢過新仔

我係kdb都嘔撚晒血

幾個機會咁晒...

西甲個節制真係幾慢

小花係hea踢定真係老咗
點解疤跌得咁緊要

老+隊友領隊真心廢

好似係 18-19 歐聯八強作客波圖

有幸睇到億萬大軍玩角球旗 kdb幾時頂唔順去皇巴

巴黎個巴

古一招

美斯而家啲散步好un眼

而家既皇巴配唔上佢啦
係都拜祖鈀利

今場個隻黑真係唔講得笑。。。

兩球

英國講波佬都係話早左換走佢唔開心

英斯個下都算
史丁力下手球又走得甩

疤啲攻勢好似球球都要經美斯

今晚支持愛狗定馬撚？

和

SUPER算啦,雖然我想睇下阿係降班區

打和啦super
唔得嘅就阿

why not all

下個post可以用呢條片

向路夫蘭致敬

支持愛狗

唔係講笑
呢下真係好撚型
記到而家

All seven of Liverpool's goals were assisted by different players (Mane, Firmino, Robertson, Alexander-Arnold, Salah, Matip and Oxlade-Chamberlain), the first time in Premier League history seven different players have assisted a goal for a team in a match.
唔好理 j咗先

同亡光榮啦 想阿狗永不超生

路夫蘭P

你分化 你愛狗
拉

同市光榮啦

想睇聖誕降班區

病房入面定陣中

阿贏都係得17分，根本冇乜威脅

比達蛇吊下命都ok既
真心想拖肥收皮

法甲得1隊勁,好難令球員進步

兩隊都唔係咩威脅啦
純粹唔鍾意班阿狗多啲

新人來到都要去醫療隊報到過一過冷河

阿狗係球迷姐
拖肥係球員球迷都閪

入7球已經少可
咁岩又7個唔同人assist
都好難會唔係新記錄

而家既迪布死成29
洗撚進步咩
反而佢有機令到巴黎拎歐聯

阿要學獌當年咁，拎歐霸保歐聯。

有冇人睇拜超榜首大戰

係香港連登球迷

同市光榮唔出
愛狗傷番幾個先
阿狗咁撚廢就冇所謂啦
最好會員艾利絲實現佢嘅願望
陪愛狗空難死

明奴仲有個優點就係唔識講英文
鬧完人都冇人知

睇佢最新同ab條片
識英文啦

一路好走 路夫雲

男排女將個Bobby 又係咁

緊係啦
要守個陣失位唔見人咪唔會輸1on1

呢場好睇過愛阿

現實啲阿迷不知幾正常

下下俾人放身後波又追唔切邊有得1on1
66.7%係咪得3次呀dklm

agger
呢度平行時空

唔係應該出OG片咩？

宜家基本上軒落去中堅位
之後等兩閘上去所以好左
實際上踢緊三中堅加翼衛

馬撚 100%

場場都俾對手針對右邊係咁身後波/轉邊過去
次次都空哂唔撚知隻右閘死撚咗去邊
仲要正選後備都係咁

愛贏左會上第2

利市同曼市雙雄邊對勁D

今日閘好多波喎

今輪又未踢完
我想睇馬撚仆街多啲

和好D 唔想愛記太貼 又想馬撚仆街

Direct hit Mane⁣
Direct hit Firmino⁣
Direct hit Robertson⁣
Direct hit Alexander-Arnold⁣
Direct hit Salah⁣
Direct hit Matip⁣
Direct hit Oxlade-Chamberlain⁣
⁣
𝙎𝙀𝙑𝙀𝙉 different players with assists for the Reds today Star-struck⁣

沙拿今年要拎多次PFA

愛狗都係踢歐霸架
咁驚做咩
真係比馬撚反到底
有機會後上歐聯

Andy Robertson: “Some fantastic goals and probably the best sight of all was to see Ox back on the pitch because he’s been out for the full part of the season and he looked really sharp. So we’ve added an extra body, which is great.” #awlfc [lfc]

想睇2&b入波

1

下場終於有得抖下

1001